奴隸也有人做！國泰航空「閉環式」編更已運作：機組人員工作周期達49日

【星島日報報道】政府早前公布於2月20日起，進一步收緊機組人員豁免到港檢疫的安排。國泰航空早前表示因應措施，作自願性「閉環式」新編更安排，機組人員在連續工作21天完成飛行行程後，返港隔離檢疫14天，再休假14天。

據消息指，「閉環式」工作安排已開始實施，所有自願參加計劃的機組人員在21日的工作期間，每次返港後都須留在國泰航空的逸泰居酒店隔離。在結束飛行行程後，機組人員需在港島太古城的香港東隅酒店接受自我隔離14天，結束後就可休息14天，包括7天醫學監察，整個工作周期需49日。

國泰航空表示會盡力為機組人員提供合適的幫助，包括提供津貼等，希望盡可減低工作對於機組人員日常生活的影響。

仲做緊既空姐,

係咪女奴嚟？

睇CX Secret先好笑
成班奴隸叫人唔好埋怨，話大把人爭住做
癡撚線，唔知以為揾好撚多錢
明明閪工一份

條女做空姐就仆街囉
砌14日要隔35日先有得再砌

痴線
有成35日你去偷食 重要帶番屋都唔驚

飛21 放14+14
大把地盤佬番緊六日放一日
話自己好高人工
香港奴隸制好耐

lm

AV 劇情

變咗 M女 PAGE